邊度搵散工好

個fd炒散成日畀人搵笨

外賣仔